%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
\begin{myenumerate}
\item Mon microscope grossit 600 fois, quelle est l'échelle de ce que
je vois dans l'objectif?\dotfill\par\dotfill
\item Un peintre décide de représenter la Tour Eiffel (324~m) par un
segment vert de 24~cm. Calculer l'échelle.\dotfill\par\dotfill
\end{myenumerate}